(真IQ題)點分支針邊一面指向南，邊一面指向北

被變態殺人犯捉咗入密閉空間
四面牆各有一個掣
房入面有一粒磁石、一支針、一個盤（無水）

只有一次機會㩒一個掣（北方）
如何自救

請出招

又冇話㩒啱會死定㩒啱會放走

無野浮得起支針？
無水可以痾尿，但浮唔起支針好難整指南針

正確，可以屙尿

如果㩒錯會死，啱就自由

其實浮得起都係冇用囉
你點知邊邊係南極邊邊係北極?

有機會，指南針好似有角度偏差
如果四度門係完全準確擺放，就可以判斷到
好似係

拎頭髮係中間綁住枝針 咪知邊面係北

所以呢個就係問題

然後原來支針係膠造
磁石係球體